{
    "question": "Tujuan tim poros pd2 jika mereka menang",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>menguasai seluruh dunia dan menciptakan era baru rezim n@zi dan superior kulit putih/ras arya</p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jawab-tau-gak-rasulullah-saw-wafat-pas-umurnya-brp-105",
            "question": "Jawab\r\n\r\n Tau gak Rasulullah SAW wafat pas umurnya brp?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Nabi Muhammad SAW wafat di usia 63 tahun di kamar Aisyah (istri rasulullah)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>M</em><em>a</em><em>a</em><em>f</em><em> </em><em>K</em><em>a</em><em>l</em><em>o</em><em> </em><em>S</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>h</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cikal-bakal-munculnya-gereja-terjadi-pada-hari-a-pembaptisan-yesu-430",
            "question": "Cikal bakal munculnya gereja terjadi pada hari    a pembaptisan Yesus \r\nB kelahiran Yesus \r\nC pentakosta \r\nD kebangkitan Yesus\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.pentakosta</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hijrah-ke-habasyah-yang-ke-2-kalinya-terjadi-pada-tahun-482",
            "question": "Hijrah ke Habasyah yang ke-2 kalinya terjadi pada tahun\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pada juni tahun 622 masehi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah ya</p><p>tolong jadikan jawaban tercedas ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pada juni tahun 622 masehi </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalau salah dan semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-saat-abu-bakar-as-shiddiq-meninggal-dunia-sebagian-besar-pen-850",
            "question": "Pada saat Abu Bakar as-Shiddiq meninggal dunia sebagian besar penduduk jazirah Arab telah memeluk Islam. Abu Bakar As-Shiddiq meninggal pada tahun ....\u00a0*\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>23 Agustus 634 m</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>meninggal pada usia 60 tahun</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terbentuknya-negara-israel-dan-histori-tentang-perselisihan-pales-937",
            "question": "Terbentuknya negara Israel dan histori tentang perselisihan Palestina",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sampai tahun 1948, penyebutan Palestina biasanya mengacu pada wilayah geografis yang terletak di antara Laut Mediterania dan Sungai Yordan. Orang Arab menyebut wilayah itu sebagai orang Palestina sejak awal abad ke-20. Inggris sempat menguasai daerah tersebut setelah mengalami Ottoman dalam Perang Dunia I. Kemudian, dikalahkan oleh minoritas Yahudi dan mayoritas Arab.</p><p></p><p>Setelah lebih dari dua dekade pemerintahan Inggris, Perserikatan Bangsa-Bangsa mengusulkan rencana untuk membagi Palestina menjadi dua bagian yakni, negara Yahudi merdeka dan negara Arab merdeka. Sementara Kota Yerusalem yang diklaim sebagai ibu kota oleh orang Yahudi, akan menjadi wilayah internasional dengan status khusus.</p><p>hal tersebut sontak membuat negara Arab geram dan menyatakan perang dengan Israel, namun lambat laun negara seperti Mesir, Iraq, Suriah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-empat-ciri-ciri-filsafat-kuno-947",
            "question": "Tuliskan empat ciri-ciri filsafat kuno\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vhvjbucr ke, hginvl lupa mv gc juga ubah jga tkg GO</p><p> hj vuvihph</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-pada-masa-khalifah-utsman-al-quran-dibukukan-377",
            "question": "Mengapa pada masa Khalifah Utsman Al Quran dibukukan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Alasan Khalifah usman melakukan pembukuan Al-Quran adalah karena saat itu terjadi perselisihan mengenai cara membaca Al Quran yang ALLAh turunkan dalam 7 logat, maka kemudian beliau menyeragamkan menjadi satu logat saja yaitu logat orang Quraisy.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabnya : karena Peperangan Yang melibatkan sejumlah besar sahabat yang hafal Alquran. Dalam peperangan ini, 70 orang hafiz (penghafal Alquran) dari para sahabat gugur.</p><p>maaf kalo slh sumber : gg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "15-bukti-fisik-sejarah-tertua-yang-menunjukan-bahwa-agama-islam-523",
            "question": "15. Bukti fisik sejarah tertua yang menunjukan bahwa agama islam telah masuk    dan berkembang di Nusantara sebelum abad ke-12 adalah....\r\na) Batu Nisan Sultan Malik al-Saleh\r\nb) Makam Sunan Gunung Jati\r\nc) Makam Fatimah binti Maimun\r\nd) Permukiman muslim di Baros tahun 674\r\ne) Makam Sunan Gunung Jati\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> C. makam Fatimah binti Maimun </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> Maaf kalo salah/</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ibu-kota-amerika-serikat-adalah-965",
            "question": "Ibu kota amerika serikat adalah.....?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Washington D.C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ini jawaban dari saya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-menjadi-unsur-penting-dalam-memastikan-kebenaran-sebuah-190",
            "question": "Apa yang menjadi unsur penting dalam memastikan kebenaran sebuah sejarah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>agar generasi selanjutnya  tidak salah telaah mengenai sejarah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}